女朋友問我熱菇即係點解

話說女朋友同我講今日聽到同事講咩有句日文讀做熱菇熱菇，問我點解，我search一search send左依段比佢：熱菇解作「要去了」，多為AV演員要高潮時所喊的話，源自日文「いくっ!」，而在用作有關性的場合時則寫作片假名「イクッ!」。

佢問我 「要去了」 即係要去邊？
大家知唔知點解？

二姑！二姑！

唔止熱菇
我今日仲教埋佢講打咩 呀咩爹
佢一路比我插一路問我

打咩

餓煎煎
煎波

二姑姐！